鬼佬boss五十碎單身每半年去秦國一次

佢肥肥地, 禿頭, 鬼佬嚟講算怕醜
次次都係一支公去, 其實有乜咁好玩

人地食幻幻好過你叫老北雞

叫雞

你話呢
咁都仲要問，秦國最出名既係雛

多數去搵ladyboy

d泰妹 會自動識撩佢架啦
當地物價又平
都50歲單身 娶唔到老婆 咪玩下囉

叫雞 叫幼幼泰雞 幻屎眼

Gogobar

幻幻
又學到野

去老蘭都得啦

睇drag queen

係pornhub見過你boss拍既片

佢係咪想搞移民

玩escort鍾意點揀都得有啲泰妺好正

老蘭邊有泰國咁正呀

痴線咩呢啲野犯法架

asian sex diary?

咁都問得出，你好打有限

唔係食幼幼，就係食妖
男人天堂你估浪得得虛名

講起有啲印象
個肥佬肥到成架坦克車咁
記得有人留言問佢點食咁多亞洲女人
佢話只要你有英式口音同著套靚西裝
直接行埋去問個女仔想唔想要Secret Lover就得
易過問人借錢
條粉皮專揀人哋女友同人妻

扮咩 pure ?

千零蚊屌到真係model級數既女，真女唔係人妖。
係香港玩呢個價錢我當玩HG冇可能有果種級數。

唔去越南咪算乖仔囉

呢個Discovery Channel有關lady boy 嘅紀錄片
班鬼佬玩到沉晒船

咁又唔一定嫖既
泰國物價又低 野食又正 hea下都唔錯

咪咁口賤 啲幻幻好撚慘 希望你下世泰國出世 試下係咩滋味

jkjk

道德撚
你老味臭系學咩人開冷氣呀 希望你下世非洲出世 試下係咩滋味

咁都道德撚
你唔好屌黑警呀 講咩公平民主呀死道德撚
祝你全家俾拉入狗屋俾黑警輪姦 到時冇道德撚幫你

Happy
秦國不係想像中咁有錢 好多賣身

Ladyboy 同 細路女

拎嫖雛妓同開冷氣比，真係教壞上連登嗰啲小朋友

點去秦國想翻去改變歷史獨立香港。

大把鬼佬住泰國一住就幾個月
泰國已經係鬼佬雞竇

香港人一年去4次日本啦

弱智比喻
而且叫連登仔尊重人係咪咁撚難
定係個個都想好似黑警咁先開心

你boss係咪項少龍？

幻幻一定係越南最正

合理

咁同十幾廿年前去東莞唔叫雞有咩分別

叫雞關你鳩事咩

緊係去叫雞。好多中年單身鬼佬都係咁。再過多一兩年真係開始老就會娶個泰國後生老婆黎照顧自己

當拍散拖 又唔困身
仲要物價低

咁仆街

似係gay

我地去泰國都覺得d錢好洗啦，更何況佢地？

條友真係唔識ga wo

咁泰國都好多野玩既除左叫雞
當然可能叫埋

我在 芭提雅見到既景象可以一句形容：鬼佬係老雞/豬閪愛好者

叫雞囉

咁撚樣熱門左

我哋見到覺得好樣衰嘅亞洲人樣
鬼佬最鍾意
覺得係fuck doll樣

泰仔係唔錯

話去秦國可能只係食玩hea 呢D 一定無去過淨係識睇新假期呢D, 秦國超多中年鬼佬，尤其係 Nana 果頭

pornhub見唔少

尋秦記？

唔好淨係講色情，本身泰國已經好好玩，要行山玩戶外活動嘅有大把，要享受嘅住靚酒店食靚餐廳好平已經搞得點。
當地人嗰個笑笑口有禮貌。

大把人去泰國唔係叫雞囉東莞點同啊，本身就冇嘢好玩。

去睇醫生醫暗病？
本地醫療紀錄唔花得？

樓價唔跌，即是封關對香港經濟沒有影響。 不如永久封關

香港人工資10年間跌左一半 (以樓市購買力計算)

低能仔

咁天真以為我唔識上連登?放工入我房

躝撚番入你老母俾黑警屌過個閪到呀？出嚟回應未呀？

原諒牙敏了

boomboom massage

玩賓州又同你講

聽到泰仔講泰文會軟

後生嘅泰仔而家識英文

泰國捉到係要打靶

去買貴價洗衫板？？

link?

Link

幾年前睇
無Keep Link啦（好似叫咩Randy J，可以自己上去Pornhub搵搵）
大部分啲女都好醜
係得一個亞裔短髮人妻好啲
但佢後來都刪咗段片
好似大部分得返啲重口味黑人 （可能啲好嘢Set咗私人掛）

真呀
班豬閪唔好打飛機以為啲鬼佬鍾意豬閪樣
其實係貪佢哋個樣夠賤格 更容易有發洩快感

屌你連登係咪咁撚多基佬
痴線㗎喎真係 仲講到好撚正常咁

好多鬼唔能識拍
擺部cam係床側面 自己又肥遮能住哂條女
成條片淨係望住舊肥肉責住人係咁un 睇到火滾

好多人其實gay 只係你唔知咋你以為你身邊既人全部都係直？

泰國咪即係鬼佬東莞

夠西 十足身邊識的人 有真實感爽死

唔係呀 以前讀男校 大概都識得分邊啲係gay的確係好撚多gay lo
但連登嘅比例好似仲多過男校

pattaya 先勁
whore town

去秦國？

見過一條片個鬼佬夾硬撐大一個眼細嘅亞洲妹好撚正 其實我係認同佢 眼細基因真係要改良

連登仔學人革命真係得啖笑 跟本過半智商有問題 呢邊學人講民主公義 轉頭就去秦國嫖幻幻

其實點為止幻幻 8歲9歲果d? 點扯得起

咁賤

即係以我認知 基佬自己有圈子 男人講鹹濕野唔會無啦啦插入黎講含人條撚屌你哋成日咁樣睇到我好撚亂
我知 講到呢度你哋又high㗎啦 又會話 啱㗎啦就係想你亂所以話基佬好多時有心理變態就係咁解 而且乞人憎

有冇片名

認真俾我係鬼佬我都會咁做 真心覺得亞洲人細眼好核突 同埋佢屌條女 已經唔係屌個閪 係屌嘴同屎窟 好撚hardcore 類似就係冇資格同我一齊享受快感同埋條女含撚 佢係塞成個春袋入去佢個口但條女勁享受

要錢嘅咩？

之前公司做鬼仔話同朋友去泰國旅遊+紋身

有冇圖 止下痕

Chanel Celine Hermès

條鬼佬食完就走㗎啦

唔好唔記得 你入場費係男補貼女

即係女性=雞 用身體換減價

wheres link

屌，果啲就唔好計啦
入場費都計

你入場費夠你秦國起雙飛

如果有錢去溝下泰妹玩下不知幾爽
特別係泰妹鍾意洋腸

咁你飛秦國唔駛錢咩

真係好慘，有次去旅行見到有個五十幾歲白人拖住個十幾歲泰仔，當行當巷個泰仔係咁俾佢摸身個勢，泰仔個種生無可戀係隔住成條街都感受到

仲可以去潛水

五十碎
好恐怖 比人分左屍？

可能佢鍾意BLACKPINK

本命LISA

留意負評數

但佢個講法又無錯
食幻幻係好過老北姑
當然我唔偏向玩幻幻

燒槍

新會然果然係新會然 仲要大字 笑死 驚死人唔知你柒

咁成個行程仲有旅遊消遣飲事
機票唔係單純為屌閪

港女又臭格又扮上菜就真係不了

記住戴套
條友成日叫雞

拎開冷氣同捉細路女去做雞比
你全家個閪接客接到爛撚曬未?

仔？

塞埋春袋
同梁君彥把口一樣大?

春袋有幾大而扯旗春袋會縮

對住洋腸就唔係咁面口㗎啦

歲